[冇輸呀]睇連登d post仲以為機場d手足殺左人

個個post都話輸
都唔知輸乜撚野
打兩下公安就講到殺左人咁撚樣
次次都民意轉
事實就係之前玩埋火法師民意都冇轉
咁撚驚輸民意
咁之前衝立法會掉磚掉汽油彈係咪一次過割晒佢呀屌你老母

唔割，因為都係警臥底做嘅。 宣傳呢個就得

完全攔截離境出口，會令唔少人真係未必得到賠償或者改機票既安排，而佢好難再拎錢出黎買過第張急機票
可能大部份人都好沉醉812既完美勝利，所以813都想重覆同樣既完勝
但大家今日都知道，晏就真係好少人，係812既10分1都冇

道唔道德既爭論廢話唔再多講

我想提出既係，阻塞可以做得形象好啲
而形象好係對爭取國際支持好重要，我明白救到香港既，只有香港人
今日晏就咁少人出黎我自己都好唔開心，覺得香港人爭取唔到係抵撚死
但多一個朋友就少一個敵人，多一份支持，就少一份反對

今日我見到T2阻塞係示威者同旅客之間短兵相接好多衝突，係好唔理想

我自己思索左一日，我認為最可以Balance到支持同效果兩者既

就係每一個通道都用行李車塞，係最左或最右既位置，留一至兩架行李車既位，俾旅客排隊上機，同時展示一啲道歉既標語，亦都可以減少肢體衝突

咁樣做係絕對可以令航班延遲，而產生既雪球效應，最後係可以慢慢逼到機管局將夜晚同半夜既機取消，因為要時間處理前面既航班

參考
我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

咁樣同樣可以做到癱瘓機場，你唔好睇少夜機同凌晨機既數量，轉機既亦都有好多，更重要既係，如果我地人夠多，我地可以令佢取消既航班提早，人數少就可以令航班要多啲時間上客先起飛，從而令後續既航班慢慢谷爆而取消
但係要一視同仁，全部都係要排隊入離境閘

絕對唔好有暴力衝突係我地同旅客之間出現

打公安嗰啲主流民意wfc啫，又唔影響佢地返工

［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

講明先
我唔係話要支持酷刑打撚死d鬼
但係捉鬼絕對唔會令民意逆轉
最低限度一定要搶晒佢身上所有野先放佢走

成日話禍及妻兒玩麻包袋
事然竟然係圍下d鬼就講到輸撚晒咁